蔡堅 ：想冇副作用 不如唔好打針

蔡堅 ：想冇副作用 不如唔好打針

犯左法

收到

老鳳認同

啱呀 所以冇諗過打

打針究竟係為乜 ？

究竟為乜去打針 ？

為保護力 ？

為冇副作用 ？

禽晚先同2個醫生食飯，一提打疫苗就令願唔做，
而家爭住打，目的只有一個，唔係防疫，而係向主人視忠，汪汪

啱呀
所以先有咁多素人父母出現
染病加相關後遺症同副作用只能二揀一

GCHI

我信蔡醫生
唔打

繼特首唔同後 又講真話 收到

菜堅：一定有副作用

笑恥：疫苗副作用對身體無害

OK

得唔夠200個人死去打針